電莖椅

邊度有得買電莖椅？趕住電莖

性玩具鋪 記住買埋潤滑油

一諗起有得電莖……